# Exemple de fonctionnement AC en PHP Simple

Exemple simple permettant aux établissements d'appréhender l'intégration de l'appel contextuel speedcall v2 

en local depuis une machine disposant d'un interpréteur php : `php -S localhost:2020`
